就嚟放榜 大家千奇唔好入科大

科大hall位由計分制改做抽籤制
令好多住偏遠地方如荃灣元朗嘅人都冇宿舍住
而且經常有人撕民主牆
學習環境又chur

入得科大 點解唔揀中大港大